我發現原來我係唔啱交配app!

明明我面對面都算多野9up 用文字竟然諗唔到講咩好

好似好多人都係咁，出到黎就好多野講好正常

但好多人係相反 出到黎冇乜野講

交配app又真係唔係個個啱

你靚仔既D女會自動埋黎9up 唔使費神既

但都係豬閪埋身多
想搵個靚女其實好難

同埋sales雞

現實D啦 靚女點會主動搵你 人地成隊兵

我都想交配

因為要講嘅已經喺 app 講晒，出到去已經諗唔到講乜

我就係哩d人

無錯 得sales先會搵我 然後加wts拎佢電話一google就顯示係junk call sai9氣

唔係掛 怕醜定真係無野講

我都係呢啲 約得多都冇用

講真呢樣野真係幾難拿捏 。你又要同對方傾到一定嘅基礎又唔可以傾到起曬底先約出來。約到出來又睇下對方肯唔肯同你配合，你健談嘅 對放唔健談都好難單方面交流

十個我諗都會識到一個真心識朋友既
後生時玩過吓，試過發展，最後唔太啱變sp

同意
會發現其實見一兩次唔足以認識一個人
偏偏交友apps就係鼓勵緊速食的心態

其實扑完野先更加了解對方 認真